屌你老母 未去旅行，同事已經講定買咩手信

透露咗去邊度旅遊
同事就話記住唔好買零食A，擺得來好難食
買零食B做手信啦

但我由頭到尾都冇諗過買

同同事講自己去旅行

同同事講去旅行已經好傻

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

一句「買你老母收」佢皮

一句「買你老母」收佢皮

想做代購先同同事講去旅行